逗王根本唔啱英超踢法

佢喺意甲原來係有致命傳送，因為意甲好少會係咁逼你，佢有好多時間去慢慢諗。

但英超你喺中後場拎波已經幾條友沖埋嚟，搞到佢乜7都做唔到，向橫傳或向後

佢係撚逗王咩，摩迪先係喎

有冇戰術巴打解答吓，逗王嚟到英超可以廢撚晒武功咁，佢係意甲啲傳波都好有法比嘅感覺

定沙利叫佢唔好放致命傳送

證明英超水平高於意甲

仲魔迪？咁out㗎

新逗王都唔識

你自己開post果陣都講左個原因出黎啦

我業餘，想搵專業巴打

當年英超比人恥笑嘅巴西四寶都勁過佢

你講左點解啦 其次係車仔球員嘅無球走動較為差 始終踢開防守 好少做到快上快落 所以其實佢去踢曼城打到識飛都唔係冇可能 只可以話佢唔可以carry到條team 功能太單一

會唔會係車班今走動少
平時除咗簡迪同柏度
其他人郁都唔郁吓等波到

其實好多其他聯賽既技術型中場啱啱黎英超都未必慣
個節奏快其他聯賽好多 得好短時間就要做好拎波搵人再傳既動作 通常都要本身基本功就好好 例如施華 卡蘇拿果d先會一黎就好快適應到
但係好似佐真奴或者沙卡呢d比較高大無咁靈活既就好難適應

意甲班老人家個個散步 佢咪可以慢慢睇到定黎傳lo 睇到英超比人迫2下就現撚哂形啦

奇實橫傳都唔係今日嘅事
呢條片就已經睇到由季初開始都已經係咁
成班友係度企定定等波到
除咗波牛同間唔中會衝入去之外重有邊個衝去身後位？
冇人衝去身後位你老豆比key pass 呀？

所以派路黎英超可能都係逗下逗下咁

唔會喇

派路都證明到自己係國際賽同歐聯可以發揮到同樣水準

沙卡本身垃圾

諗起以前中田英壽去英超踢波 都可以放到靚直線 仲要果陣已經臨退休 呢啲真係級數之別

有時佢好似見人就傳
見到比兩個人夾住既隊友 佢都照傳
搞到隊友又雞咁腳傳返比佢
有時都唔知佢傳來做咩

佢退果陣先29歲

法比摩迪沙比當年咪又係得, 功能太單一, 同車班球員唔夾係主因.

結論係沙利唔夠料, 簡迪防中絕對世一水平, 係佢得一種打法推佢上去根本錯上加錯.

本身係未傳過鏝想簽佢
想知如果佢去咗鏝嘅話係未又得個逗字

佐仔出名傳波快唔使諗

呢個唔駛講係人都知啦

想知沙利未有佐真奴之前係點樣教波

哥狗買既會用既tune過下就會好掂

叫佢打費蘭甸奴個位？曼城咪玩撚完

佢係舒服王

所以美斯唔敢黎英超
牙朗又然

如果係曼城買到佢
佢表現會唔會有唔同？

想睇佢跟哥狗

根度簡都發揮到
佐囝打果個位應該無咩問題

垃圾聯賽黎既垃圾隊員
好出奇咩
你睇朗仔咁高齡去到咪照屈機，之前啲人仲話叫佢返曼聯 佢自己踢過英超裡有晒數啦
所以話霉閪未踢過英超，朗仔都始終高佢一級

英超無時間比你轉好個身 再慢慢放長波上去
基本上係英超要做到沙利想要的功能 一拎波就要立即轉身 閃個對面防守球員
佐真奴技術無去到咁好 一比人迫轉唔到身轉波 就變左成日橫傳後傳 加上隊隊都知你做唔到 人地針對你就玩完

古域大盜
can
ccc
基迪拉

個個敗走既去到意甲都有冠

法比長傳要用一秒諗
佐仔一秒都唔駛
上帝視覺

西甲去英超有邊個踢唔踮
係廢西先敗走最廢意甲姐

車仔班大帝仲停留摩佬果種踢法咁 下下等波到比到腳

唔係有心駁你
真係有一個 女人達

唔係技術型踢唔掂對唔到英超個種迫搶
係因為條友本身廢
講同一隊手 美斯對曼城 6場入6球 1球助攻
乘機抽個班傻鳩食屎啦踢唔掂
年年出去對美斯輸多贏少點解仲可以咁撚厚面皮要人過黎證明自己

仲有蘇達度 其實都唔少

女人達踢唔掂先去意甲姐

英超體力化好多

佢去鏝都唔使佢key pass啦
有kdb 大細silva
佢係後面好似而家咁橫傳傳下邊鳩下鳩下又輕鬆贏

派路傳球視野當年中場至少 top 3, 護波技術又好, 識自己創造 key pass
除咗防守上只係遮線, 其他樣樣都贏佐真奴幾條街

我覺得
個重點係佢無論係中後場定中前場
係完場唔適合做樞紐角色
如果佢去曼城，相信應該會比而家喺車路士表現會好唔少
因為以而家曼城嘅陣／打法
我相信哥迪奧拿係唔會俾佢打 Fernandinho 個位
而係會打前場互傳走位，製造空位，當中其中嘅一員
既非重心樞紐角色，雖然我相信表現唔會好過 Silva 同 De Bruyne
但相信點都會好過而家車路士嘅表現
有時位置唔係最重要，角色分工先係重點
Kante 雖然而家都係放喺中場中
但係個問題係
Kante 而家嘅角色唔係好似之前喺車路士，法國同李斯特城咁做樞紐角色
而令到而家車路士喺中場嘅進退控制就無之前咁順暢自在
呢啲唔係睇數據就可以睇到出嚟

但佐仔咁唔靈活轉身又慢好難互傳走位
進攻無silva咁好視野 又無迪布尼d遠射同插入
防守又無費蘭甸奴既意識同硬淨
不過哥帥好識教球員就真
可能教到曉飛
都好想佢去鏝

最直接原因係前面世三韋利安都要攞波上腳
所以唔會拉空到俾佢放波

可樂清

呢D咁既廢片都叫精華
可想而知真正落場有幾廢

意甲呢D西波 衰撚過法甲啦講真
D人好似散步咁